\label{paper6:references}
\begin{thebibliography}{99}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%% START 9_references.tex %%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\item Alvesson, M. (2009). At-Home Ethnography: Struggling with Closeness and Closure. In S. Ybema, D. Yanow, H. Wels, \& F. Kamsteeg (Eds.), \textit{Organizational Ethnograpy: Studying the Complexities of Everyday Life}. London: Sage Publications Ltd.
\item Bengtsson, S. (2011). \textit{Danmark venter stadig på sin psykiatrireform: et rids af udviklingen de seneste årtier}. København: SFI - Det Nationale Forskningscenter for Velfærd.
\item Bourdieu, P. (1977). \textit{Outline of a Theory of Practice}. Cambridge: Cambridge University Press.
\item Brown, L. D. (1983). \textit{Managing Conflict at Organizational Interfaces}. USA: Addison-Wesley Publishing Company, Inc.
\item Buch, M. S., \& Petersen, A. (2017). \textit{Model for koordinerende indsatsplaner og tilhørende koordinatorfunktioner. Evaluering af et samarbejdsprojekt mellem Region Hovedstadens Psykiatri og Københavns Kommune}. København: KORA.
\item Buch, M. S., Thygesen, P., \& Johansen, K. S. (2015). \textit{Tværsektorielt samarbejde omkring mennesker med ikke-psykotisk sindslidelse og misbrug. Kvalitativ evaluering af det tværsektorielle samarbejde omkring etableringen af Klinik for ikke-psykotiske sindslidelser og misbrug på Psykiatrisk Center} Glostrup. København: KORA.
\item Carrà, G., Bartoli, F., Brambilla, G., Crocamo, C., \& Clerici, M. (2015). Comorbid addiction and major mental illness in Europe: a narrative review. \textit{Substance abuse}, 36(1), 75-81. doi: 10.1080/08897077.2014.960551
\item Christensen, J. K. B. (2011). \textit{Samarbejde på tværs. Et kvalitativt casestudie af den interorganisatoriske grænseflade mellem Psykiatrien i Region Nordjylland og Aalborg Kommune på dobbeltdiagnoseområdet}. (Speciale), Aalborg Universitet, Aalborg.   
\item Deloitte.Social. (2016). \textit{Model for integreret indsats for borgere med sindslidelse og misbrug. Håndbog}. Odense: Socialstyrelsen.
\item Drake, R. E., Luciano, A. E., Mueser, K. T., Covell, N. H., Essock, S. M., Xie, H., \& McHugo, G. J. (2016). Longitudinal course of clients with co-occurring schizophrenia-spectrum and substance use disorders in urban mental health centers: a 7-year prospective study. \textit{Schizophrenia bulletin}, 42(1), 202-211. 
\item Drake, R. E., McHugo, G. J., Xie, H., Fox, M., Packard, J., \& Helmstetter, B. (2006). Ten-year recovery outcomes for clients with co-occurring schizophrenia and substance use disorders. \textit{Schizophrenia bulletin}, 32(3), 464-473. 
\item Emerson, R. M., Fretz, R. I., \& Shaw, L. L. (2011).\textit{ Writing Ethnographic Fieldnotes} (Second ed.). Chicago: University of Chicago Press.
\item Flensborg-Madsen, T., Mortensen, E. L., Knop, J., Becker, U., Sher, L., \& Grønbæk, M. (2009). Comorbidity and temporal ordering of alcohol use disorders and other psychiatric disorders: results from a Danish register-based study. \textit{Compr Psychiatry}, 50, 207-314. 
\item Folker, A. P., Kristensen, M. M., Sølvhøj, I. N., Flint, S., Kusier, A. O., \& Rod, M. H. (2017). \textit{Sammenhæng i indsatsen for mennesker med psykiske lidelser. Analyse af personcases, oplevelser og evalueringer}. København: Statens Institut for Folkesundhedsvidenskab.
\item Frederiksen, K. S. (2009). ’Projekt Bedre Udredning’ hjælper sindslidende misbrugere på rette kurs. STOF. \textit{Tidsskrift for Stofmisbrugsområdet}(14), 60-63. 
\item Helsedirektoratet. (2012). \textit{Nasjonal faglig retningslinje for utredning, behandling og oppfølging av personer med samtidig ruslidelse og psykisk lidelse–ROP-lidelser}: Helsedirektoratet Oslo.
\item Houborg, E. (2014). Construction and handling of drug problems in Denmark from the 1870s to the 1980s. \textit{Nordic Studies on Alcohol and Drugs}, 31(5-6), 527-550. 
\item Johansen, K. S. (2009). \textit{Dobbelt diagnose - Dobbelt behandling.} Glostrup: KABS VIDEN.
\item Johansen, K. S., \& Børsting-Andersen, S. (2015). \textit{Kultursporet i Projekt Integreret Indsats}. København: KORA.
\item Johansen, K. S., Larsen, J., \& Nielsen, A. (2012). \textit{Tværsektorielt samarbejde i psykiatrien. Videns- og erfaringsopsamling.} København: KORA.
\item Johansen, K. S., \& Wiuff, M. B. (2014). \textit{Samarbejde mellem kommunerne og OPUS, Psykiatrien i Region Sjælland. En evaluering}. København: KORA.
\item Kragh, J. V. (2015). Fra morfinisme til dobbeltdiagnoser. \textit{Bibliotek for læger}, 207, 312-332. 
\item Ludvigsen, K. B., \& Brünés, N. (2013). \textit{Socialsygepleje i somatik og psykiatri. En antopolgi over erfaringerne fra Projekt Socialsygepleje - det gode patientforløb}. KABS VIDEN.
\item Lægeforeningen, \textit{Dansk Psykiatrisk Selskab}, Bedre Psykiatri, \& Danske Regioner. (2018). \textit{Mental sundhed - Et samlet behandlingstilbud til mennesker med psykisk sygdom og misbrug}. København: Danske Regioner.
\item Merinder, L. B. (2007). Psykiatriens Stedbørn. STOF. \textit{Tidsskrift for Stofmisbrugsområdet}(9), 28-29. 
\item Mueser, K. T., Noordsy, D. L., Drake, R. E., \& Fox, L. (2003). \textit{Integrated Treatment for Dual Disorders. A Guide to Effective Practice}. New York: The Guilford Press.
\item NICE. (2011). \textit{Coexisting severe mental illness (psychosis) and substance misuse: assessment and management in healthcare settings}: National Institute for Health and Care Excellence.
\item NICE. (2016). \textit{Coexisting severe mental illness and substance misuse: community health and social care services: National Institute for Health and Care Excellence}.
\item O'Reilly, K. (2005). \textit{Ethnographic Methods}. New York: Routledge.
\item Rambøl, \& Implement. (2017). \textit{Sammenfattende rapport. Analyse af sammenhæng i forløb for borgere med en psykisk lidelse og samtidigt misbrug}: Upubliseret undersøgelse for Digitaliseringsstyrelsen.
\item Regeringens Udvalg om Psykiatri (2013). \textit{En moderne, åben og inkluderende indsats for mennesker med psykiske lidelser}. København: Ministeriet for Sundhed og Forebyggelse.
\item Seemann, J. (2008). Om grænsefladers organisering. \textit{Socialpsykiatri}(5). 
\item Shore, C., \& Wright, S. (1997). Policy. A new field of anthropology. In C. Shore \& S. Wright (Eds.), \textit{Anthropology of Policy. Critical Perspectives on Governance and Power} (pp. 3-39). London: Routledge.
\item Socialstyrelsen, \& Sundhedsstyrelsen. (2015). \textit{Generisk model for forløbsprogrammer for mennesker med psykisk lidelse}. Odense: Socialstyrelsen.
\item Sundheds- og Ældreministeren. (2016). \textit{Vedr. ansvar for misbrugsbehandling af personer, som ud over misbruget har en psykisk lidelse}. København: Sundheds- og Ældreministeriet.
\item Sundheds- og Ældreministeriet. (2017). \textit{Sundhed, hvor du er. Opfølgning på udvalg om det nære og sammenhængende sundhedsvæsen}. København: Sundheds- og Ældreministeriet.
\item Sundhedsstyrelsen. (2017). \textit{Vejledning til læger, der behandler opioidafhængige patienter med substitutionsmedicin. Lovkrav og anbefalinger}. København: Sundhedsstyrelsen.
\item Toftdahl, N. G., Nordentoft, M., \& Hjorthoj, C. (2016). Prevalence of substance use disorders in psychiatric patients: a nationwide Danish population-based study. \textit{Soc Psychiatry Psychiatr Epidemiol}, 51(1), 129-140. doi: 10.1007/s00127-015-1104-4
\item Ware, N. C., Tugenberg, T., Dickey, B., \& McHorney, C. A. (1999). An Ethnographic Study of the Meaning of Continuity of Care in Mental Health Services. \textit{Psychiatric Services}, 50(3), 395-400. 
\item Watson, T. J. (2011). Ethnography, Reality and Truth: The Vital Need for Studies of 'How Things Work' in Organizations and Management. \textit{Journal of Management Studies}, 48(1), 202-217. doi: 10.1111/j.1467-6486.2010.00979.x
\item Winsløw, J. H. (1984). \textit{Narreskibet - en rejse i stofmisbrugerens selskab fra centrum til periferi af det danske samfund}. Holte: SocPol.
\item Ybema, S., Yanow, D., Wels, H., \& Kamsteeg, F. (2009). Studying Everyday Organizational Life. In S. Ybema, D. Yanow, H. Wels, \& F. Kamsteeg (Eds.), \textit{Organizational Ethnography: Studying the Complexity of Everyday Life}. London: Sage Publications Ltd.

%##################################################################################################################################################################################################################################
\end{thebibliography}